做任何事都有代價

癱瘓機場係為咗打擊香港嘅進出口/轉口行業
要達到依個目的必須停止航班升降
遊客今次做咗代價 唔好意思

收皮啦

唔好阻離境啦；屌你老尾深圳閪笑尻你地岸尻咋

人地輿論已經spin哂落黑衣人搞搞震

你幫人地做文宣咋岸尻

唔好怪人地割席；係你班友仔冇計劃既後果

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push